小妹出故有無人睇：)

無 唔好出

不了

妹

冇必要浪費大家時間

之前走數未俾人屌夠皮 ？

又想走數 ?

等你

走啦：）番去高登啦

爛尾嘅故有邊個想睇？？？

唔爛尾嘅睇下都無妨

返工，不了

要返工，不了。

小妹最憎爛尾

收皮啦

你以為新壇可以洗底？

不了 想睇高質野多啲

係咪綽號爛故王條仆街?

小妹無咁既綽號

會爛尾，不了。

無。

通常肥婆先會叫自己做小妹

肥婆，不了。

rubbish

小妹唔是肥婆

Hi隊短

無

想睇你真人相多d

樓主on9

最憎人扮絲
利申絲

好想睇
快啲出

屌你

小妹唔靚 唔想比你地笑

仆街又係你
樓主生性病母倍感安慰

要返工，不了

要番工 不了

屌你老母 之前個爛尾故po未撚比我屌夠？

你係邊個

Ching 識貨

lmlm❤️

😘😚😘

小妹你老母
妹下妹下就有你份
爛尾故